Navarro 警告高盛等華爾街金融機構，稱他們是「未登記的外國代理人」

鷹派白宮顧問警告華爾街勿插手美中貿易談判

2018年11月10日 22:46
白宮國家貿易委員會主席納瓦洛（Peter Navarro）警告高盛等華爾街金融機構，不要插手美中貿易談判，並稱他們是「未登記的外國代理人」（unregistered foreign agents），試圖向美國總統川普施壓，與大陸達成協議。

納瓦洛上周五在華府智庫戰略與國際研究中心（CSIS）舉辦的活動，炮轟敦促美中結束貿易紛爭的華爾街現任和前任高階主管，企圖在本月底的20國集團 （G20）峰會舉行前，向白宮施壓。」

納瓦洛嚴辭批評這些「支持全球主義的億萬富豪」，他說：「當這些沒有獲得報酬的外國代理人，從事這種所謂的外交時，他們這麼做只會削弱川普和他的談判地位，完全沒有好處。如果雙方達成協議，也會是美國總統川普的協議，不會是華爾街的協議。」

阻頭阻勢班 Wall St. 撚

會唔會搵fbi好似掃黃咁掃鳩佢地

侵侵會唔會有事
得罪wall street果班人

外國代理人登記法

佢自己都係老闆

《外國代理人登記法》（Foreign Agents Registration Act，簡稱FARA）1938年通過，當時的目的是為了抵禦納粹德國的宣傳攻勢，要求代理「外國委託人」的任何個人或組織必須向美國司法部註冊並披露其代理的委託人身份，包括政府、政黨、美國以外的個人或組織。

這部法律要求外國代理人每六個月向美國司法部提交有關代理人與外國委託人之間的合約、收款、支出的材料，如果該代理人出席國會作證，必須提供最近的登記聲明。法案還要求代理人保存所有活動記錄，並允許司法部長對其審查。

法律要求，那些為外國委託人散播信息材料的登記者必須在宣傳材料上醒目標註外國委託人的身份，並說明該機構代表這一外國委託人在美國傳播這一材料。

美國司法部說，充當代理人的外國媒體機構必須在其網站首頁或「關於我們」的頁面醒目註明這一信息；在其臉書、推特等社交媒體、網上論壇和博客上，也應注明這一說明。

但都唔夠佢地有錢
高盛果班玩家買起成個國家都得

買起啲馬來西亞果啲就得
買起美國？

侵侵又贏

唔明點解高盛咁大影響力但間公司市值得八百億美金咁低

Apple過萬億 最大影響力

Trump organization係ibank既客黎 雖然佢之前咁多年都係拍埋DB到

有錢都買唔到人心
你阻唔到成個國家既愛國者對付你

He didn't need the help of Wall Street !
He didn't need the help of Goldman Sachs !
And doesn't need it now !

所謂用錢買起成個國家係用好多年嘅時間策劃同埋進行。Soros嗰邊一樣用好多錢想控制輿論但係暫時未贏。

而家呢一刻華爾街得罪美國總統，係可以直接收皮（佢哋冇實際權利在聯邦政府入面）。

但係而家共和黨唔係一面倒咁輸，加上trump economy approval rating都高，所以我覺得trumo係呢單野上面唔算好劣勢

睇穿曬班大鱷收左支那錢